聖誕節扮男朋友計劃，只接受宅男，怪獸唔接！

自我介紹就直接skip
聖誕part time be friend計劃，送拖手擁抱等服務！
60/hr
食飯睇戲你出，我陪你睇
糖水宵夜爆房錢都要你出
可過夜
我個樣就街坊樣 最緊要乾淨 ,好過lkf咁污糟，多多聲，
60蚊嘅貨色係咁上下

同埋識關心下人
開解人 同埋識 按摩 ，身體累可以搵我按摩肩膀同腳

如果你係毒巴可以搵我，靚仔有折/免費
怪獸唔接！
淨係接受男性
絲打就免了
對女性冇興趣
有意可以Tg:me 搵前樓主

此post會推到聖誕完為止

連登真係全港最大同性平台

我幫原樓主旺下丁

前列腺識唔識按？

你想點按

借刀

$60/s

計錯，$60/yr 先啱

你自己做啦，性奴唔係我營業範圍

我外判畀你